有冇男仔同我一樣 唔鍾意d第一眼望落去好靚既女仔

之前同過d第一眼望落去都叫幾靚女既女仔拍拖

但拍拍下睇厭左發覺佢其實都唔係咁靚

但我真係好鍾意留意d望落去普普通通既女仔

覺得望望下突然有一刻覺得其實佢都幾靚女，呢種感覺真係世界級

應該咁講 見到靚女會望，但冇佔有佢既慾望

普通先係最正

你鍾唔鍾意有乜關係，都無你份架啦

人唔笑狗都吠啦

收皮啦 唔靚既連望多眼都唔想

總之望得耐都靚就最正

到第時你有權有勢就唔係咁講

我鍾意愈望愈有味道

認真呢

g chi 我都覺